波台公投 反阿多定反利多？

睇你老味依兩隊野洗版洗左成兩個星期
我d反曼post比佢地洗走曬

反阿
反利

反父多
此po 已完

你投左反利

我反鏝

垃圾金錢足球隊，專出勝利球迷

投你妹
又攞正負評打飛機

等佢有話題性個陣 先投啦
依家冇人理鏝

你又吹我唔漲

有話題就有話題 性你老母大陸仔

話題性 冇錯呀

反父請正皮#2

我越反越有

五毛又接龍

典型歐化病句 上得多微博上到覺得無問題

唔講以為學術台
重on9過正宇特警

反拜多

我睇愛回家，打字用蝗語，但我好黃

唔係學術台就唔質得你呢樣？on9仔

又多隻五毛

你要做on9野 冇人阻你既

喺波台捉佢病句唔得
喺波台開愛回家post就得
icy 要結婚 新郎不是我，港父字。

父上年成日打到撲街個陣係連登開post

上邊講左冇人阻你
我笑你on9姐

反港父

你啲cc台手足抗赤抗殖就正義
喺度屌7你用蝗語原來就係做on9嘢

佢撚識中文咩

負皮咗

按照常理 成績好嗰隊一定多啲人反

依家反阿多

佢依家係屋企除晒衫又想x人
Ching咁串小心d

佢睇tvb上微博就係黃絲
濕鳩開膠po反佢就係五毛狗

一陣又話一早認咗愛回家啦
認咗就等於睇愛回家無問題
大大條愛回家post list係到有撚得佢唔認咩

雙重標準係我地時事台核心價值

無 不過唔講以為係影視台
仲on9過new god美斯

牠兩個咪一鳩樣

父哥已經玩爛左個acc

差唔多
我係阿迷都反阿
唔知出面多唔多反阿

父今日唔屈毛？前兩日唔係屈得幾開心？

一手睇live 一手開post一手打狗勇武到

似返咗cc台吹雞

父狗又要返愚台扮唔反韓搵爐圍

返微博叫老鐵開po笑鳩波台狗

唔撚得閒同你辯論

開個po吹奏下somin就變咗唔反韓

我岩曬係連登
去波台又正評 去cc評又正評

你？ 過街老鼠 重當自己好特別

Why not both

你日日反韓

係

條能樣盲反

韓係抵反

coco抵唔抵反？

對唔住 我新嚟 邊個coco

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

正皮咗 還返奧燒呀屌你

反獌

獌唔洗講

應該鬥到難分難解

撐

父狗條垃圾淨係敢灌水推po 唔敢駁咀

唔係點用正負皮打飛機

反阿成主流

5.5 vs 4.5 波

佢入左呢個post 未
港父認自己藍絲咪算囉，洗咩作咁多藉口呃自己

入完之後笠水

tvb狗

屌你老母臭閪

成班曼係到圍爐 笑死

港父神話破滅
果然黐埋CCtai都唔會有好結果

唔講以為曼狗竇

佢地圍爐 接龍唔係第一日既事啦

圍你唔起？on9仔畀人屌又要搵啲嘢怨下 唔關事又話咩成班曼 低質就畀人屌㗎啦 又唔撚認

咪圍羅 又唔係第一次既事
有結果咩
對上一次反父潮 圍左幾耐

自我膨脹到

醉右係曼
全能鐵衛Chambers係曼

事實來

唔撚夠講就左屈右屈想過骨？
早幾日屈五毛而家屈曼

結果咪你敗走去魚台開post搵爐圍囉 傻仔

早幾個月反韓反到同魚台開拖
而家就過去討論rm

肉酸到扮迷韓搵認同

圍爐都冇用架
我一直都講曼狗只識曼聯式接龍當蠃
冇講錯wo

人地玩下吹捧下你 你就真係以為自己好撚勁好受歡迎
我港父

而家有撚人接龍咩
句句入肉你駁唔撚到咪認囉

最慘係自己成班係公海圍爐都圍唔起先好笑

收聲啦曼迷

起碼我地唔使去cc台去微博圍爐

接乜野
曼乜野
上面個班撚係全部曼咩

好啦 就當全部都係曼迷圍
都冇你俾車狗狗竇啲人當老鼠
走去同利互含咁肉酸

佢啲左屈右屈左怨右怨同啲小粉紅無乜分別 完全唔講理性 畀人屌就原來一班五毛/曼迷圍爐 同班7頭屈你咩外國勢力收鬼佬錢同出一轍 佢無問題唔會咁多比屌7佢啦 on9

唔認同你咪quote 駁囉
淨係敢係到單單打打自言自語

上邊唔係接龍 笑死人咩
認清楚事實啦

自己圍唔起爐 最後咪入來幫我推post

幫佢諗埋下次屈咩啦
pr公司 中共好驚港父

係呀 幫你推post 你咪睇下推起咗幾多人入嚟回應你個主題囉

推完有無人入嚟幫你口呀柒頭
係到精神勝利法 連正面回應都唔敢

接龍咁易 樓主唔吹雞叫人入嚟接？

幫你推咪幫你推囉

個post 投票 睇下幾多人投左先啦
#2 個反父 以為好多人理佢先
重少過反利

我地唔推無人理個小丑啦

人地睇得好撚重㗎 咩正負皮同上熱門 好撚威㗎

咁有無人入嚟撐你呀，波台咁多反曼

唔該了
洗唔洗我應你開個個港父post 我見冇人理

又J 正負皮

有7 個

多撚到

鏝存在感真係低到一個點

反阿 係一種尊重

好多波反都唔想反

正皮好多 我最中意睇正皮打飛機

你都知你自我膨脹係事實

係啦我又係曼啦 濕鳩又係曼 siufa都係

唔講伸以為爆你車狗閘
你唔柒撚有人入黎笑尻你咩

做咩自己對號入座

佢俾cc台啲正負皮同回覆搞到咁

乜閪野叫曼聯式接龍
早兩日開幾廿個反馬撚post開口埋口咩反曼無人理
都算喇，馬撚係抵屌
屌你老母臭化閪
一唔夠講就曼迷乜曼迷物
講真你柒撚完未呀
白痴人咁出黎比人撚

佢地排榜首個陣會多d人反

錯咪認囉 下下搞到咁肉酸

2020年港父嘅智商都係冇變

同你一樣 ON9跟一世

似你 個樣同智商成正比

佩哥聞到世清浸除？入得咁快

我是主人

我入嚟圍爐
定係唔計我

係！ 笑你個班全部都係曼狗五毛黎
父哥唔好咁介意！

曼狗圍爐點夠你屈毛屈球迷無敵

父哥多正評姐係fans多姐係代表我地父哥係波台阿一
你班圍爐廢青都係酸我地父哥多fans姐

今日轉咗屈曼迷

推

最慘係自己係公海圍爐都圍唔起先好笑